發現左樣應該幾有用既前線裝備！

今日去行街買小小洗車用品
比我發現左呢樣野

手動打氣既噴壺
容量：1.8L
射程：3-5米
噴射形狀：直射/扇形
唔講咁多，睇示範

直射適合：畫家painting
扇形適合：食完pepper lunch整污糟後快速有效沖洗面部/手部，建議後排/first aid用。

價錢$168, 雖然有d貴，但值得犧牲

第二樣
平價電單車手套

防水 波子骨有甲
價錢：$128
揸得電單車有返對手套係好重要
同一般勞工手套差好遠
雖然呢對唔係最好，但平又點都好過無

以上兩樣都係深水埗深之都1樓某汽車用品店搵到

btw
如果budget多小小建議去真正電單車買手套
要買指骨、手背有鐵既手套
價錢：300-500不等
有朋友去揸電單車唔小心比野扑到手背腫哂成隻雞蛋咁
保護雙手真係好重要！一傷就失去行動力

其他裝備好多post有講，我唔多講啦。
各位加油

推

另外深水埗仲有d鋪頭有賣防滅蟲毒藥既口罩，可以送便買埋

再補充多樣深水埗西九對面有間叫利x/x力既電單車用品店，有需要真係要去睇睇有咩岩 某d台灣牌子既開面帽幾百有

唔好買full face電單車頭盔
一黎熱死自己
二黎戴唔到豬嘴去滅蟲

push

推俾大家

good wor！

如果對方淋花
我係花度用嘢裝住d水

之後我再汁淋花
淋花嘅人員都有著短衫皮膚有外露
咁可唔可以達到環保效益

好難裝得返啵 ching

lm

噴壺家品鋪$20有啦，無謂比人劏。洗車幾好用

有得打氣入去 水壓好勁 射到3-5米遠
睇左gif個示範就知$20噴壺做唔到

行下家品鋪啦師傅，廿蚊係打氣架

伏左
下次搵清楚先

其實邊到有得賣

加油
較到直線MODE，架車積泥都夠力洗。